以後見到東方記者，記住要有禮貌

咩原因應該知

我地不嬲對記者最客氣最有禮貌